有無人諗過點解比錢唱K仲要睇廣告？

明明我係俾錢黎唱K架喎

你話好似用免費Spotify咁聽聽下歌有廣告，好合理姐，始終人地要賺錢。

算喇，如果你話啲廣告唔明顯我都算鳩數

但啲廣告係強硬性咁樣插播係中間係好撚突兀

屌你老味到底點解俾足錢都要強硬性地睇廣告

Now 都有廣告啦

報紙雜誌都有廣告啦

所以咪要唱K

呢啲空檔時間當然拎嚟同條女親熱下影下相啦！

俾唔夠錢

淫k

有無職員解答下

想賺多啲，有冇廣告你都會來唱

原來有廣告
原來真係有人會係k房唱k而唔係扑野

扑野唔可以唱k? 你用口扑野架？

大大力 誰人做愛大大力

你睇戲都有廣告啦

都唔代表應該有喎

幫人含到雪雪聲 咪唱唔到

有人搵支槍指住你要你去唱？
唱K係必需品？

因為廣告商都有俾錢

屌睇你留言真係好撚小學雞
講完會唔會打冷震

我講緊一件事合理與不合理既問題 定一件事唔合理但佢係非必需品就WFC？

咁又係 香港地都無乜娛樂 唱K都係不多既選擇之一 好多時都無得揀

咩為之「不合理」?
樓上都講哂例子啦
收費電視 報紙雜誌 電影你都「比足錢」啦
咁你覺得合唔合理?

講到底就係你覺得加左廣告之後，唱K呢個活動值唔值你比嘅價錢
你覺得唔值咪唔好去囉
你要將「合唔合理」用於討論商品上，好簡單，就係即係問仲有無人會幫襯
合理嘅，兩萬蚊一呎居屋都會有人買
唔合理嘅，免費嘅亞視都無人睇

既然唱K唔係必需品，又仲有大把人去唱，答案顯然而見

ching你講得幾有道理 受教了